后翼棄兵 呢段劇情真係好感人

師父死嗰陣

嚴格嚟講唔係佢師傅
因為女主轉過頭已經勁過佢

最感人嘅位係
到死嗰陣師傅一路都冇揾過女主
呢個位做得好好
因為人地出咗名就去揾返人
會比人覺得沾佢光

女主返到孤兒院
見到剪布板嗰幕
仲要見到當初問佢借錢封信

老母死冇喊
後母死都冇喊
師傅死咗女主真係喊

好彩最後女主
同記者介紹返佢師傅大名
感謝師傅

仆街女唔還錢

見到合照之後爆喊
最尾個集真係勁好睇

女主演技超好

最後果步棋 佢眼神表現出
吓? 我係咪贏咗? 係咪真? 我係咪發緊夢?

最後大佬好有霸氣回覆 : 你贏咗

呢段劇情又係超好

仆街果十蚊都唔還

我覺得佢有黑妹呢個朋友真係好幸福

女主keep住有同記者講係個校工教佢捉棋
但係記者唔報